新香港 徽號?

好似餃子

笑撚埋右

有啲肚餓

我係...

香蕉？

⋯呀屌

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可